大學生月供股票

Year 1 錢唔係好多
想迫吓自己儲錢 每個月供1000-1500
巴絲有冇咩建議 開邊間供邊隻定有更好建議

留名學嘢

lm

聽聞唔識既All in 2800實無死

定期算鳩數啦

All in 好唔抵計
夠本 定期好過
出面有啲plan 每月千6
5年5% 仲要個5年包全球意外保

買美股

每月供咁少
手續費佔比好高

就係見到匯豐豁免曬先有啲興趣
本來有心動過南商 但中資不了

可唔可以講多少少

未夠25歲就儲$3000 usd 開個 ibhk 玩美股
一個交易 $1usd 佣， 美股可以一股一股買
一股aapl 即係蘋果今日賣緊 USD$280
即係$2182港幣

果個月手緊可以買平D
QCOM USD$88.8
tsm USD$58.5

有急事咪夜晚賣左佢，
每個月一次免費提款攞錢囉

幫樓上果條保險狗買搵到錢嘅
不過係佢搵到，唔係你搵到

美股

Lm

美股啦

點睇？

唔記得detail 不過係AE搞
唔知public 有冇

每個月供5千啦

Sorry 無睇到year1
不如你努力讀書先

真係新手
匯豐好多收費架

樓主每個月供一兩千
不如玩下恆指牛熊
輸左交下學費都好

tesla傳聞2025年會升到1000蚊

googl qcom無得輸
btw 你用邊間買

港股咁西，贏到錢轉頭輸返
根本唔係炒業績炒前景
係炒熱門股，
邊隻落鑊就鬥快入，再鬥快走

仲有話就話係港股
大部份都係中國野
根本都唔知間公司做乜
係中國經營成點

美股都話你用緊部電話，飲緊罐可樂，揹緊個手袋，用緊部電腦，睇緊嘅netflex, 揸緊嘅tesla，沖涼用緊嘅P&G, 係生活中都會見到嘅嘢，好唔好起碼你心裡補數

Boom
btw 我仲有D心水未買

儲番十萬八萬做定期，息夠你俾手續費

之後先月供

唔係每月買唔夠$10usd 佣，就要每月比$10usd-佣咩？

5
Hsbc

一兩千 賭波算啦

月供一兩千會蝕

我諗起安踏體育
大陸係咪真係咁多人著

用錢買書睇嚟學投資

學咗有咩唔應該買先

想問IBHK係咪即係盈透?
IOS有冇app?

year1就讀好啲書投資自己啦，仲有咪掂牛熊，輸死你

開致富月供3140
或者一通月供其他

係
你係香港得閒望下d大陸人隻鞋就知

岩呀認同你
所以叫佢買牛熊算
月供港股不如
賭下大細算

咁少錢用一通啦
系統係廢D, 但對月供既無咩影響
買賣先收你幾蚊一次
岩哂學生哥

唔係 假設當月你買左兩隻股 共收2$USD
當月佣金=10$USD - 2$USD = 8$USD

BTW IB用階級式收費仲平 0.35$USD only
好啱小戶買大股用

咪撚教人賭得唔得丫屌你老味

我月供2800 一千依家賺緊幾百蚊
不過十年後恆指可能2萬都無

Sorry 囉

唔想開美股戶口既話
月供3140

有咩收費？

5年先5% JM9
半年前入巴菲特Brk B而家都升緊8%啦。

無策略咁供最後都係輸事

月供ADM (NYSE: ADM)